我覺得男人到左三十歲仲要依賴交通工具 其實好可憐

咁我晨早流流揸我部愛車番工
見到巴士站 小巴站呀 成堆人排隊 有所感觸
見到班男人成三十歲都冇部私家車
仲要靠交通工具
好核突

真！！！

小妹想同你車震

你部愛車係咩

佢騎貓貓

你同n賓成日同時間出現好古怪

佢人設係撐你，我就反志多

樓主揸垃圾車返工

old news is so 唔識串

你班撚樣痴線

咪嘈啦

你狗設係咩

我搭驚車

放針？

比較想知邊個叫志多

haha thx..

25？

勁好笑

同感，見到D三十碎既佬喺度等巴士覺得佢地好可憐。

利申三十碎等緊巴士

樓豬架車紅色